點解netflex唔採用一星期一兩集既方式，要一口氣比成套戲你睇？

唔驚人地好快睇哂就ｑｕｉｔ唔續咩？

依家已經有D片一星期一集咁出

Netflix一出嘅時候冇其他Streaming platform
所以佢嘅主要competitor係Cable TV，即係類似電視台咁
當時啲劇係一星期一集咁播，觀眾好被動，要坐定定等佢播

對比起啲competitor，Netflix知道自己最大優勢係On Demand，觀眾可以隨時開嚟睇都得，為咗更加突顯呢個競爭優勢，Netlfix就採取咗一次過播出所有集數嘅播映模式，帶出咗Binge watch 呢個噱頭

同埋Cable TV要簽合約，Netflix鍾意subscribe就subscribe，冇野睇就Cancel，呢種自由度都係當時搶客嘅策略

事實上，好多人都有inertia，就算睇完一部想睇嘅劇，都唔會unsbscribe，而係睇吓仲有咩睇，而Netflix供應好龐大，所以佢有信心咁嘅模式都留得住啲客

我反而唔明佢點解要分區，點解唔將佢成個片庫比晒全球睇

地區代理版權問題掛

特登俾錢睇Netflix仲要套套都等更新
應該會仲趕客

只要有無窮無盡既片
佢呢方法去就好大優勢

睇netflix就係為一下煲晒
新世代煲劇係咁

同埋一季十集左右，幾舒服

字幕整唔切

我真係QUIT左
發覺自己口味好狹窄，好多劇都唔岩睇
扛算OZARK/李屍/MINDHUNTER出新1季先再續番

毫無疑問

Binge watch 先正

呢個模式最大問題係人氣會跌得快 以前播幾個月可以長期keep住有人氣

加上一次過出哂係好難同人討論同 predict劇情 你無得同朋友講你睇左琴日新個集未 人人進度唔同 有時懸疑劇一集一集出 fans係會討論theory 睇下 下一集中唔中

所有我都係鍾意一集一集追 binge watch太單機feel

snow piercer 咪一星期集

睇左一個月就quit
冇想像中咁多野睇
電影又舊
最主要想睇原創紀錄片個d
其實得好少,認真睇一個月內咩都睇哂
之後就好悶了
quit

一口氣推晒出黎令到劇集正常發展好多

美劇大部份一星期一集
果d編劇為左吸引人追看，茶餘飯後有話題
每集如尾都寫個反高潮/懸念
明明劇情無必要都要夾硬加

呢十年美國果邊一直講緊呢個問題，

所以Netflix一口氣推出劇集
美國果邊好多人受落，因此多左好多人訂閱

電影睇movie movie好過